其實假設現時情況不變，無任何理由要番高登

高登係數一數二高質論壇
我自己用ios上高登
加上我鐘意上高登最主要有三樣野支持
1. 會員人數多而且多高質post
2. 言論自由
3. HKG+

首先hkg+已經無左
而且lihkg吸納到好多前高登高質會員
多高質會員自然有高質post
而且如果連尼住保證到言論自由

我想問高登憑咩要我番去
林祖舜你去食屎死啦